（尋物）有沒人係灣仔或馬鞍山執到airport 充電盒！

入邊沒耳機，跌左咁盒，今晚😭😭😑😑
希望有巴絲執到🙏🏻🙏🏻🙏🏻

有個綠綠粉粉既顏色套套住🙏🏻😭

幫推

推推推

我都跌過 搵唔番

有 而家用緊兩個盒 各充一隻

唉....